[直播突發] 沙田乙明邨大廈門口被兩個防暴拘捕

一個黑衣少女

防暴NUMBER: 23512

推

總共兩個少女

少女講左不會自殺, 現時冇傷口

已帶上警車

AM7255

乙明邨大大量防暴

一男兩女

九個

咁撚多

個女指揮官自己講

街坊go go go

乙明入口地下另外兩位手足

push 不過PoPo已經離開沙田圍

狗狂嗌加上街坊狂屌，聽唔清楚，有個女手足話自己姓吳/伍

甴近平